其實連登仔仲有咩資格屌人睇tvb? 🤔🤔🤔

話tvb奶共=連登一樣奶共

話tvb低質=連登屌連登仔低質日日都有

話tvb高層仆街=連尼住咪仲仆街

話tvb獨大打壓其他台=連尼住一樣唱衰高登, 打壓dathkg唔比api佢出app

分別係tvb 高質過30年
連登高質過3個月都唔知有無 (正確d講只高質過頭一星期只有apple用家果時)

不服來辯

駁唔到就比負皮, 唔面對自己搬龍門

樓豬講得好

講得好!

中哂

性質唔同
tvb 大公司 電視台 而且無論如何都唔會被淘汰 所以自甘墮落
lihkg 討論區 唔洗負責任 可以講乜都得 你自甘墮落定賭j 自閹 who cares

再留係連狗論壇真係對牙祖唔住

偷換概念

agger

Tvb 廣播牌係公共資源 由政府發牌

連登係私人網頁 自負盈虧

點比？